Trump指民眾受夠防疫措施 指福奇是「蠢材」和「災難」

美國總統特朗普批評白宮傳染病專家福奇，形容他是「蠢材」和「災難」。

特朗普前往亞利桑那州拉票前，在內華達州拉斯維加斯的酒店，與競選活動的工作人員舉行電話會議，期間向福奇開火。他說，民眾已受夠了防疫限制措施。

在特朗普的競選集會上，很多支持者都沒有戴口罩，亦沒有保持社交距離，違反福奇及其他公共衛生專家提供的指引。

利申十分同意侵侵所講 聽啲眼中得疫情既專家講就死得 完全不切實際 唔諗社會經濟既影響 仲遠遠大過病毒本身

好似香港袁國勇果啲又係 咩食肆要長期抽換空氣、家人分房食飯瞓覺、侍應分唔同工作、唔好再用銀紙

最好笑係啲防疫撚恐懼撚 又撐侵侵又日日支持極權啲封鎖措施 講到武肺好恐怖咁 明明完全同侵侵所講just a flu相反

其實日本都大把人質疑番4、5月搞個緊急狀態要全部零售商場休業為乜

恐懼撚進緊場屌你痴線 留下負評

好心佢收下把口啦

香港人對住個袁國勇應該係理解先係
不過算喇
繼續擁抱袁國勇喇

恐懼撚繼續擁抱袁國勇

袁國勇建議食肆每小時換氣6次 專家指成本至少8至10萬

聽呢啲所謂專家講最好

我絕對講得出袁國勇係蠢材同災難

呢啲專家食屎啦.jpg

仆你個街 殺人兇手
你講袁國勇壞話 即刻出面五百個人感染左肺炎

8/10 新冠肺炎不明源頭多 袁國勇：再實行最嚴謹防疫 個案仍會增加

專家又中

港大微生物學系講座教授袁國勇認為，採用電子付款是最安全和最清潔的方法，減低互相接觸、交叉感染的機會，例如燒臘檔不論斬燒味、包裝及收錢都由同一人負責，病毒可能便會透過現金交換傳播。 燒味舖一人斬燒味一人包裝一人收錢

袁國勇於商台接受訪問時表示，本港控疫措施仍有不足，許多有病徵人士未有接受檢測，建議強制所有帶輕微病徵人士檢測。

專家又然

連登好強勇仔fan屎

侵你想點呀

其實有幾多人明佢背後嘅意思

袁狗根本就係共匪

袁狗狗也不屌